This is REAL riot!

HK GOV AND CCP TELLS FUCKING SHIT!